【香港Minecraft中型伺服器】!!!!!!!香港槍械生存伺服器!!!!!!! 超好玩!!!勁好玩!!!

▶香港中型伺服器◀

| ★❢✨✨香港槍械生存伺服器✨✨❢★ |

| [1.15.2] 24小時開放 | 槍械 | 載具 | 寵物 | 公會 | 地堡 | 牌位 | PVP | 足球 | 排球 | 跑酷 | 生存 | 冒險 | 活動 | 小遊戲 | (可使用盜版) |

IP: (不需模組)

DISCORD :
FB:
IG :

lm

推

UP

想玩

Lm

push

來玩吧

PUSH

不需模組

只用材質包 入到ser自動download

有冇tg gp
少用discord

開服以來都用開DISCORD 通常打機都用DISCORD 方便

自己都入得？定係有白名單

自製遊戲？

想玩
有冇white list
用邊個ver?

pish

入緊server

Warrrrrrr

Push

自己入就得 無白名單

Server黎 打ip入

1.15.2 無白名單